所謂港獨前題就係要夠強

如果你經濟強 自然有討論空間
所以焦土根本係偏離左港獨

你經濟強自然有談判空間
你抄左自己經濟 連談判籌碼都冇
點傾獨立

睇下同邊個討論姐, 你同支那討論, 你經濟強更加死攬住你唔放

你冇經濟連焦土本錢都冇 點談判

唔係專家你又講 屌你老母

sor覆錯post

其實焦土派的盲點 我算唔算講中左

慘食錯左屌你老母

推

其實焦土係唔係稱唔上港獨派 係發泄派

焦土派的盲點

其實你講中咗個盲點

中呀中呀！

中呀！

經濟好點解係籌碼？

因為經濟好 人地就越需要你 你的話語權就越大
你的談判籌碼就越多

咁你的軍事能力會唔會夠中共打
唔夠我地就唯有靠經濟能力
焦土其實斷送左我地的最後籌碼

都啱嘅...

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

其實冇經濟籌碼 就冇談判籌碼 講什麼都晒氣

但如果經濟好其實係中國開水喉，例如自由行、洗黑錢，咁叫唔叫籌碼？

焦土係等中國解體後香港回復自治呀

焦土完支爆咪有機

算 因為中國d官d黑錢係晒我地度
我地鏈住佢地的春袋
坦白大陸民脂民膏 wfc

你係建基於中共係可以談判的對象
但好遺憾連真普選我地都傾唔到番黎
點解中共會比你獨立？
我而加想像到的可能性只得一條
就係支爆之後中共跪底
香港係國際協議下獨立

根本支爆後 中共會拎出你一齊食
因為支爆後 就會有民主化中國
有民主化中國 班暴民會比你香港獨立
中共班黑官 其實係香港抗共良藥

所以香港獨立的時機係支爆內亂緊的果一刻
而唔係內亂完
內亂完機會就會消失
中共黑官係良藥？
係的點解愈食愈差

所唯非對稱戰力通常講核彈/潛艇
中國同香港有陸路連接 所以潛艇呢個point唔洗討論
至於核彈 中國有成千枝核彈頭
你拎晒全香港黎放都放唔到
咁點非對稱

前提如果係 所有焦土派都支持港獨就成立

問題係:焦土立場可以係對官黑的徹底失望
事情發展致此，無打算會有機會有真普選 有民主 ，甚至係司法執法上都係一個大倒退時，焦土就係如其名，死都要攬炒中共

利申:不是港獨支持者 (但支持兄弟爬山)

經濟差係談判籌碼
商家咪試下繼續唔出聲, 繼續扮冇野囉

因為中共民脂民膏去晒星加坡 instead of 香港
你自己睇下出面d研究報告

其實香港本身經濟就好強，依家就係用炒左香港個經濟黎威脅中國。

情況就好似你條大腸同你講你唔聽我話我就自殺一樣。
咁你無左條大腸係ok既，不過就無咁好吸收力同埋好容易就想痾囉。

而香港依家大概就等於中國條大腸咁囉。

都仲未講研發核彈所需時間
你未研發到 已經被核彈移平左

但問題你地未談判先焦土
等於未談判就殺左自己人質

焦土同港獨係兩樣野呀ON9仔
焦土好明顯就係要懷抱中國 攬撚住炒啦

的確係 所以焦土派係發泄派
所以當焦土完 冇利用價值就係一國一制的時候

Yes 無講錯
我就係話港獨同焦土應該係敵人 對立

我都唔明d人咁鍾意焦土做乜柒, 其實死嘅都係自己, 但d有錢嘅係唔會有好大影響

問題係你已經講左訴求(五大訴求)，係對家唔出籌碼話你死咪死囉。

但其實跟本嚇你等你以為自己唔重要。但事實係好重要，但佢唔信你把刀肯插落去。唔插一半比個樣佢睇，佢點識驚

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

五大訴求
姐係焦土派係民主回歸 一國兩制?

呢個唔否定。完全焦土肯定獨唔到，所以如果可以嚇到佢既情況下，自己又唔損失太多係最好，但呢個平衡難過等支爆。

只要中共一日存在
真正的港人港治/港獨都唔會出現
咁不如一國一制
搞到中共解體
香港就有機會翻生

焦土我覺得依家都分兩派啦，一派是焦曬等香港無價值。中國放棄。
(但實際唔會無價值，所以廢既)

有一派焦土只係將焦土當手段，我覺得係獨唔到。更加似台灣不統不獨(雖然口號係獨)

焦土左中共
就有民主化中國
班暴民有民主就唔會放過你

中共解體即係等支爆，點解我地爆左就會解體？咁你唔焦土，只係否決所有洗錢方案，佢係咪其實都會爆？

所以你有無睇我回復
時機絕對係用緊體的時候
後盾可以係國際勢力
早期靠協議或者以後都靠協議維繫香港獨立同主權

香港點都有價值 個價值就係滿足班大陸的大統一膠
呢個就所謂大統一主義就係中共管治基礎

如果你有一個方向可以令中共回應 你咪屌人地發泄派，依家對家肯傾咩？你話焦土左有錢個班無影響，你咁講，一國一制定兩制都係架，佢地話有就移民。但中共永遠少左個走資同處理離岸人民幣的地方，呢隻會生金蛋既雞遲早死既話，都唔要死得同新疆西藏咁

中共無左香港呢個引外資的地方
絕對係有可能解體
不過我唔敢講呢個係支共解體的充分條件
因為中共管治下的人民太恐怖
可能食草三年都唔反政府

你焦土左 冇價值 外國點解要保你
早期靠協議 同班暴民講協議

其實唔止大統一左膠，仲有國際貸幣錨點，同洗黑錢港口。

佢地無可能直接將錢流出其他國家(因為怕國內資金控制唔到)

所以佢地其實只係試緊條線，一點點收緊又一點點放。睇下條線有幾緊。

都話爆左 就有民主化中國
班暴民點會放過你

中共解體左
外國一樣可以或者想係中國搵食
所以要搵一個獨立自己的地方融資
香港可以發展成瑞士咁樣的中立國（絕對中立國）
香港係有本錢但無瑞士咁全面
協議當然係國際之間同大陸的新政府加香港獨立政府做

不如你講下點同中共傾比香港獨立喇

我意思係指焦土後
焦土後 國際貸幣錨點 同洗黑錢港口 就全部冇晒啦

而家我地就係講焦土完之後你就唔再係走資同處理離岸人民幣的地方
咁仲點係金蛋
你經濟好先係金蛋

坦白真係唔止，但中共係試緊辦法可以點樣加緊控制香港或唔用香港做「白手套」。(e.g區塊鏈)

支爆係有可能解體，但首先要講係，香港要焦土都唔容易(等派解放軍我個人覺得係天方夜談)，如果話想外資唔加入，咁我想你要示威足一年先有可能，唔係大家都當係個賺錢機會而已。

睇Topic 以為係何東精神個Beat

當焦到美國脫匯繫啦，但其實美國脫你香港佢自己都唔會好，所以你呢個講法係焦土到極限。但事實上係去唔到個極限就會比個世界stop左，我覺得基本上係幻想。(理想都唔算)

中共愈高壓同愈強咁控制香港只會令到香港的功能變差
今後洗錢的能力愈黎愈差
全部係中共一手做成
出解放軍唔係無機會

經濟強嘅時候
商界攬住你定攬住中共呀

經濟弱嘅時候，商界人人自危，
中共無力處理，先有可能去談判五大訴求

如果你提到港獨，經濟強嘅時候一定係比中共抽水，中共唔死，香港唔會獨

所以焦土就進一步回歸大中華

就係中國要抽水 先要忌你
如果你經濟差爛地一塊 仲唔打獲你 一國一制

係有可能
如果香港焦土完
中共唔解體就會變一國一制
我寧願咁
因為而加的一國兩制只係假的
不如快D比個解脫香港好過喇
定你真係覺得2047可以傾到香港獨立的方案？

所以話焦土係回歸派/發泄派

你仲未明？
你答下我點樣同中共傾到獨立喇
連2014真普選都傾唔到番黎啊
係中共眼都係爭奪統治權
咁不如賭一場大的好過

我覺得你應該係既得利益者
唔明我呢d蟻民的諗法

你先集中發展金融 拎晒中共d黑錢
之後談判
話唔獨立就焦土
點睇可行性大過你果個

忌你就唔會做咁多事去破壞法制
佢連美國都未驚
回歸二十幾年一直係中共收窄香港嘅經濟、法制、民主自由，想矮化香港，要香港人做順民做咁多滲透嘅工程

香港對而家支那黎講，成事未必足，敗事必有餘

Ok 因為你係既得利益的上位者
如果你有足夠的權力可以行到呢個方案
我舉腳支持

咁請問現行的制度下
要令你的方案可行
係咪首先要有起碼三個官包括特首財司長同金管局三個人係自己人先做到？
姐係香港要出到三個李登輝
係中共信賴之下登上三個高官位置
呢個方案係咪要咁樣實行？

中國咁多黑官 自然想用黎洗黑錢
只要我地對中共黑錢唔好抗拒
中國民脂民膏wfc
當呢班人有利益 自然要你經濟好
呢招係置豬死地 而後生
真正為港獨

你無回應到我
點解令三個支持呢個方案的人上位上到特首財政司同金管局局長
中共全部有實質的任命權
三個李登輝咁的人物
仲難過香港收皮之後支爆

香港收皮之後支爆香港獨立先係置諸死地而後生

只要有黑錢 中國d官員就想你好 自然成為利益共同体
到時中共點都想令你好

中共要洗錢一定要搵佢信的人拎旗
之後只會愈黎愈緊
所以你完全無答到我
你個方案點樣會成功
除非你係下一任特首喇

都話引them放晒黑錢入黎
二十後先要脅焦土

好佩服你仲有心機回佢

香港唔係中囯國一部分
中囯只係執香港返來再欺壓市民
同皇軍無異

但佢地扮到好唔care咁，如果唔用攬炒相迫，我地只不過係逗住中國春袋。

同你好難溝通
二十年後有權力的人點會仲係親我地
一定係親共架
你係咪真係咁天真？

而家有權利的人係親我地?
一定要有權利先可以焦土?

我本身覺得可理性討論
我個人係傾向溝通同了解
所以我2014係主張唔好得罪中共啊
唔係好講乜乜77令中共嬲啊果d人
但2014之後我就絕望
傾向獨立

唔係權利
係權力
姐係而加政府的高層話到事的人

如果焦土發動條件係有權力人仕
而家已經冇我地人啦

其實所有港獨都冇達成方法
我只不過提出唯一可行方法

你不如話天滅中共啦
無左香港經濟會重創但又不至於會死囉

所以咪話你個方案唔可行

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

你焦土左 成個体制同經濟都破壞左仲點有以上本錢

咁我的方案出現機率仲高過你
積存實力準備港獨先應該係合理戰略

港獨其實都係細蚊仔扭買玩具心態

明知買唔到，咪lur地lo

唔係以為塞下鐵同機場，就可以港獨呀嘛？

港獨班傻尻可唔可以醒下，如果我地體質弱、無武器都可以成功，西藏同新疆一早得左啦on99

將來唔夠膽講
但焦土而家明顯係港獨對立面